Creamfields Hong Kong 2019

Early bird發售中

有冇手足買飛了

推

買左 今年line up 唔錯
比起其他亞洲地方仲好d
希望唔好取消....

應該取消機率不大吧

有無人自己一個人去

出面革命緊你哋仲有心情跳舞

搵方法放鬆下都應該，長期太過緊張或者繃緊，點都對身體冇咁好

我

今年line up邊一日比較好？
唔知點解冇前兩年一睇完line up即刻買飛嗰種感覺
上年台灣dvlm martin timmy w&w kshmr rh3ab

我鐘意第二日 打trance

但其實值得玩兩日 比多少少錢
香港一年先得一次 今次仲要室外
主場點都要去下

無朋友去,自己超想去
但係又幾貴下,1500蚊
計計條數, 去泰國過年睇DVLM 3000落到樓
但又都係自己一個人

希望香港會放到煙花
轉左室內場

唉 我買定飛到時先再算 好想睇kshmr

唔緊要，到時我地聚下頭可以一齊ｒａｖｅ

入場多唔多人隊草架？

今年勸你最好唔好

一定好多便衣做野當報仇

原來係咁 都係，咁大味要捉人有幾難
無得SMOKE好難HIGH得起

個陣容一年比一年好 最期待係Illenium

入去叫口號

呢個應該好多人都會

買錯左日子 點算好

同人交換

唔洗對名?

今年好難，唔好唔記得改咗去西九outdoor

等咗咁耐 illenium終於嚟hk

上年都有黎bungalow

有Illenium已經值得去

可以睇 ganacci 個痴線佬
Btw day one 除左 aly fila , 其他都曳到

我一唔一齊

relax ur anus

有咩影響
食完入場囉
利申幫Fd問

入場會唔會check身分證？未夠18

往年經驗係會

搵人借張回鄉証 買飛填名寫返一樣就可以

今年入場大家準備定光復香港旗
同埋準備同大陸人打交
見一個打一個

可以啊 本身諗住睇下到時連登有無團

落下班支那人面又幾正

去

我都去

可

illenium 個set 應該有埋said the sky 同 dabin

如果你係指b2b2b既話 一定冇可能

有冇手足最主要既目的都係Illenium

Ganacci !

有無人都係自己一個人去

會否ｃａｎｃｅｌ

未似會，啱啱又promote左一次
除非係想拎流動資金

btw 今年香港人要一齊對抗外敵，唔好比班大陸狗企前排

一支公去禮拜六，求組

bro 一齊kshmr?

睇勢應該唔會cancel了

係時候推返上嚟了

希望有kashmir remix做ending

想睇dj snake 上年台灣ultra去到dj snake果陣醉鳩左

咁今年都難保你可以清醒住咁睇蛇叔

上次day2 final今次day 1 輕鬆

好想睇Illenium 但得自己一個

可以 你都係自己？

想聽KSHMR 又想聽Illenium
但分開兩日
兩日飛貴到

我買左兩日飛了~

兩日飛+1
主要想聽trance + mike williams

又唔想一個人去

到時一齊Lor

有咩所謂

想賣盲鳥飛 有興趣留個tg

how much
@wonglung

我會揮光復香港旗

今年著乜衫好，好似好凍又驚會好熱

都實跳到熱晒嫁喇

第一日仲有冇飛賣tg我

講錯 係29號

mike williams
正呀

準備整支自制旗，應該有機會上台到佢影相

佢D drop好撚正

有冇手足會帶free hongkong之類既旗入去

我拎返支Tomorrowland馬交旗入去算了

拎Free HK驚入唔到境...

屌唔想一個人去

近排首dynamite d drop幾正
不過我鐘意ID果時嘅lyric

一齊囉

次次聽完wait another day都勁開心
個ID係咪Call you mine? 都好正

Make you mine 自膠

仲有心情跳舞yo女 真係好撚野 成班港豬mk

dynamite (原先ID果時叫here with me)

咪咁啦
係咪要拉到條橡筋斷先得？

聽呢啲一定yo女
係咪要24小時抗爭？

C hing去邊日

2日一齊聽開心D

好多人個諗法仍然係rave=clubbing

巴打自由一個？

都有幾個朋友

倒數6日啦各位，希望唔好咁快飲醉啦

到時見大家

Tg Ed

我有平飛放
雙日同29號都有
有興趣dm me

單拖 未買飛係唔係GG 唔洗諗

幾點鍾丫

話說今年幾點開門？

仲有timetable有未？

出埋時間表

我都係tg gp copy 出黎

有無人放2張雙日飛

唔比帶旗係做乜撚嘢

似唔想我哋帶光復香港之類的旗 今年仲ban埋小冊子傳單banner

咁我地要叫多d口號

往年都唔比帶旗
好多都照拎到入去

屌奶星

旗都唔比帶

邊撚到嘅festival會唔比帶旗啊！！！

不嬲個個fest都講就講唔俾帶
但旗可以塞喺底衫同件褸入面輕鬆入場
收好少少成枝大酒都拎到入去

聽日買支水然後換vodka入去

有無人跳入去

琴晚上youtube不停睇d鬼佬係外國跳欄入去

水都唔比你拎

唔比帶水咩

有無人放28號單日飛 要3張
Tg:

組隊單人團 29號
再夾時間出發
Tg:

Tg:

有無link , 練成點

冇得睇dj揮香港旗好無癮。不斷airdrop香港旗圖之後個個舉手機？

大家出發未

想帶豬嘴入去 會唔會俾人屌

無人話唔得呀

我驚得我一個咁做會好尷尬

場內叫口號 會唔會混戰

係入邊同支那狗互屌，好快cancel

你有你放歌 我有我開拖

一拳一件

準備好開P

有無巴絲入左場
影下個場 今次大唔大

自己一個去 有冇巴打一齊

預左過場一定會叫光時同🖐☝️

到了

個場大唔大
今次入場要show咩？

bag都唔撚check show張ticket就ok

ip都唔撚使check

聽日單拖有冇手足一齊玩

留個Tg 再約

食蕉hea到爆

真係見到有光復香港旗

冇混戰 大家都好和諧

天氣咁凍啲囡都照露

識左菲律賓妹，仲食埋佢老豆
，好燃亮正2/，，撞到我姑媽

班大陸仔今年冇晒影
有成班真香港人一齊嗌口號

好多都話唔敢落黎
前面全部都係手足

玩完又要做返正經野，btw Kshmr 同 Snake好正

kshmr ending kashmir remix最正

屌我睇唔到，到蛇叔出黎我都未醒

tg? send比你

@onon0508

係咪冇dj舉🇭🇰

琴日唔見有

今日落雨
不過無阻我聽mike williams

一齊？

個場準備變泥地戰

實跣到仆晒街

你唔介意可以一齊 我有2個朋友

著對垃圾鞋

GOGOGO 準備出門口

有無雨褸派

一人一件

Last minute 放飛

Tg Octopus65yo

一個人
唔介意比我join 埋

就搵埋我啦

無啦啦又有飛去day2，真係用生命去creamfield

Creamfields 唔夠人啊

尋晚去堆after party 成6點先訓
今晚6點先到達

暫時草皮ok wor

Official定喺自己？

Official 尋晚起Levels 呀 上網買飛250 包2杯
見之前話佢好黃就幫襯下
今晚起bungalow

有d興趣，問下fd先

臨時臨急幫Friend放一張
850 （可議）

幾錢

[maroon]p8p8kdxk k: k ,63 79 not. 21
🎅🏻🍋🎋7

w.rp p
at.y

日3
……

2 @ 。。
2,q6

h2i.,@@wu😑😎😎😎😄😎[b]😎🎅🏻😏😎[/😘🎅🏻[url]🤨[/url]b][/m🤔
..

aroon]

渣，咁都醉

完左未

完咗啦